究竟今晩旺角嘅活動係以死相搏定純粹和平集會？

你問唔震乳，但佢好似淨係識貼圖

去

懷疑係bot黎

人地日日笑鳩泛民
去到真正出手既時候點會和理非非啊
你同佢定啦

咁易比你估到咪比敵方佈署到

會唱咩歌

連集會性質係咩都唔肯講就想水人出去？

佢地妄想重演初一事件
但唔明同雨傘一樣可一不可再

你估d人傻既咩⋯⋯

口水會

唔使番工咩😅

大氣候，冇計

77%鍵盤救港

一殺街就出動，我會get到係港獨派撐菜街行人專用區(包括班大媽表演者)
當菜街大媽係新年走鬼檔咁睇就真係大撚鑊。